# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-14 20:56+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/base.html:32
msgid "Search by city"
msgstr "도시명으로 검색"

#: templates/partials/footer.html:6
msgid "please don't copy us"
msgstr "따라하지 마쇼용"

#: templates/rooms/room_detail.html:47
msgid "Remove favorite list"
msgstr "즐겨찾기에서 제거"

#: templates/rooms/room_detail.html:49
msgid "Add favorite list"
msgstr "즐겨찾기 추가"

#: users/forms.py:205
msgid "Old password"
msgstr "이전 패스워드"

#: users/forms.py:212
msgid "New password"
msgstr "새로운 패스워드"

#: users/forms.py:218
msgid "New password confirmation"
msgstr "새로운 패스워드 확인"

#: users/mixins.py:18
msgid "Only email loggin user can go there"
msgstr "로그인을 이메일로 해야 가능합니다"

#: users/mixins.py:29
msgid "user who logged in can't go there."
msgstr "로그인한 유저는 사용할 수 없는 메뉴입니다"

#: users/mixins.py:38
msgid "You need to login"
msgstr "로그인이 필요합니다"

#: users/models.py:23
msgid "Male"
msgstr "남자"

#: users/models.py:24
msgid "Female"
msgstr "여자"

#: users/models.py:25
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: users/models.py:30
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: users/models.py:30
msgid "English"
msgstr "영어"

#: users/models.py:34
msgid "US dollor"
msgstr "미국달러"

#: users/models.py:35
msgid "Korea Won"
msgstr "한국통화(원)"

#: users/models.py:46
msgid "avatar"
msgstr "아바타"

#: users/models.py:48
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: users/models.py:49
msgid "bio"
msgstr "프로필"

#: users/models.py:50
msgid "birthday"
msgstr "생일"

#: users/models.py:51
msgid "language"
msgstr "언어"

#: users/models.py:54
msgid "currency"
msgstr "통화"

#: users/models.py:57
msgid "is superhost"
msgstr "슈퍼호스트"

#: users/models.py:58
msgid "email verified"
msgstr "이메일 인증"

#: users/models.py:79
msgid "Hello, from DjangoBnB, account verification mail!"
msgstr "안녕하십니까, 이메일 주소 인증 메일입니다."
